[繁忙時間開真槍] 香港警察揚威海外，各地媒體瘋狂報導(多圖）

香港已不再安全 家教會主席槍殺他人子女

仲有鐵騎恐怖襲擊

推

威出國際

要推埋鐵騎

推爆佢啊

sbs新聞有再提荃灣開槍同今早電單車撞人事件
反觀本土 cctv

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

Push

沖出國際

甴近平

寧願佢唔報

呢個要推！

有冇twitter link? 想retweet

唔好外判革命畀外國 最後都係要自己做

不過畀外國知無壞嘅

又成功引返起國際注意啦

用咗條命㗎，唔報
一定要用到盡唔係就白白中槍

原本話因為無新野, 所以外媒慢慢無咩興趣
今次真係新鮮啦, 連中環都破埋處
個形勢愈黎愈高潮化

仲有半島電視台

屌你老母唔推唔係人

TUI

起義啦 香港人！！

亂開槍

CNN

推爆佢!!!! 今似出哂名

全世界最威係你啦

【真春袋】立即停假日示威 日日lunch中環開party

我係指如如果要中槍先上到報
我寧願佢唔中槍

再次揚威國際

曱甴平

柒出國際系列

班鬼佬有時差 應該未起身
今晚就谷得爆

亂開槍 今次點兜？又無鐵棍 赤手空拳你開槍？

需要更加多嘅戰線

各位twitter 推

咩邏輯？

有個記者係隔離完全無危險咁影野
魔警就開槍隊林學生哥

仲有大把港豬口講好嬲 但照返工

佢意思應該係寧願無人中槍

無人想㗎依家可以做既野就只有煲大佢啊

個膠通狗 真係名留青史

D相好似脅持人質再射人咁

輸咪你依種人心態，無死覺悟，你搞革命，你估玩？

用若者(teenager)、連デモ隊(protester)唔係

仔仆街做人老豆殺人地仔女

你講乜撚

64 2.0

如果佢依家入廠，而出面咩事都冇發生，仲更加對唔住佢
同埋其他被捕人士

sorry講得唔好
我意思係唔想有人中槍

全部都睇得出個𡃁仔手無寸鐵

坐等外資撤資

推!

知道冇壞

根本行街都比人射咁撚樣

之前就話有支野 當過到骨
今次點都過唔通啦呱

國際戰線

間間media都用呢張相 證明係真核陣 上Twitter la!!!!

要繼續煲大佢，令國際覺得香港發生緊天安門2.0

正呀

外國幾時先肯撤資撤僑呀？

*彈

內容係講咩先？會唔會係撐警？

有死嘅覺悟唔代表一定要有人死
你咁樣諗同自殺式炸彈襲擊有咩分別?

歡迎各手足轉載唔同媒體的報道

阿SIR, 出曬名啦。你地好勁喎，全世界都識你地嘞喎。

呢單仲堅其實

要推下

要推呢個

sorry講得唔清楚
我嘅意思係寧願佢冇中槍

聽日我想番工

香港大三罷 失控警連開3槍2人倒地

華視新聞 李嘉芳 編譯 / 香港

關注香港反送中，當地民眾今天發起雙十一大三罷活動，訴求不受傷、不流血、不被捕，結果一大早七點多就槍聲大作。一名失控港警，近距離連開三發實彈真槍，當場兩人倒地，其中一人確定中彈、滿地血跡，目前已被送醫治療。香港警民衝突越演越烈，民眾用汽油彈襲擊警署，警察騎重型警用機車衝撞人群，至少造成兩人受傷。

雙十一大三罷，在西灣河的示威現場濺血，一片混亂當中警察朝黑衣男子，最少連開三發實彈真槍當場有兩人倒地，其中一人確定中槍地上都是血漬，中槍男子被送往醫院接受手術，確認是右腹部中槍，右腎及右肝都被子彈割傷，這為期半年的反送中示威潮中，被稱為光頭警長的，警方機動部隊警署署長劉澤基卻在微博發文說，出來破壞堵路的人一定有後果，不要認為警察永遠不會開槍這才是國際標準。

另一個暴力衝突場面發生在葵芳，一群黑衣人堵住了馬路企圖阻礙交通，這時有名交通警察騎著重型警用機車，數度衝向人群，黑衣人群有人跑走最後有人被撞倒下。

另一個失控現場是在葵涌警署，有人朝警署投擲汽油彈，停車場裡一輛巴士起火，葵芳地鐵站也遭人縱火，附近還有人從高處潑灑腐蝕性液體，造成多人受傷，這場雙十一大三罷活動，說好的不受傷不流血以及不被捕，全部破功，香港警方：「馬上離開否則警方將會使用暴力，將你們解散。」週末香港八區開花，示威潮延續到雙11越演越烈。

晾衫當鐵支

P

香港已經唔安全 所有人咪再番工

凱文 惠之
你睇下你老豆勁撚勁？
一個朝早就上撚曬各國頭條呀

你2個幾時幫你個仆街老豆還依筆債呀

RT

推 Twitter 都要推

push

真係痴撚線依家真係無差別殺人

你知唔知自己講咩？
知要付出但唔一定要付出？
知要努力但唔一定要努力？
知民主自由唔係免費，但唔一定要付出？
你唔好阿q精神

推出國際

係唔係都開槍

又可以返大陸閱兵啦

推爆

去Twitter 幫手
入TG GROUP 搵任務
好重要
求下大家

推。

呢單對佢地黎講難拆過開槍,要重點推!!

幾篇都無講佢 unarmed

推埋騎警

其實睇落好似挾持緊人質咁

推上去

我就係要呢啲
但可唔可以真係快啲有國際支援
起碼過咗條人權法先

黑警走火入魔已失控令全城告急

可能尋日又一城有勇者，赤手空拳擊傷數名喬裝警，令原來被拘捕一男一女走甩，所以咪覺得示威者，就算赤手空拳都係危險武器囉 !

岩，冇生命威脅情況下

btw屌你老母架電單車你嫁，攞去撞人，真係冇撚腦，玩GTA上腦

大家一齊幫心twitter

我寧願冇發生過都唔要係真

懦夫

香港警察 回不去了

警賊挾持人質

我get到

屌 谷爆佢

令我諗起64坦克

我地韓文文宣page post左，大家幫手推

快啲出黑色旅遊警示
旅遊業航空業攪炒

只望手足吉人天相

香城online event:
屠城

係Twitter推 等美國嗰邊訓醒有得睇

唔好剩係推連登呀
推twitter同reddit先係重點

推！！！

垃圾香港驚賊

白衫手足點 佢都好勇敢幫同伴擋槍

你就威啦

Popo 又柒出國際

曱習平

鐵騎

香港版六四主犯: 港共黑警

點解唔報？

推爆
手足 撐住

將佢哋今日嘅畫面全部tweet 去國際！等佢哋揚威海外......

鬼唔望下個係你

文宣組

Pish

用命換番黎架屌!!!!!!

佢唔行過去差佬就唔會攞佢做人質肉盾啦
重要冇咩反抗要人救
真心救佢手足死左唔知佢會唔會痴線

高官仲大責任

今次重點真係手無寸鐵，全世界睇撚住

點解要開槍

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美的手足、
如果搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值!

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

香港警察亞洲第一

垃圾呀 仆街

中環TG

sorry我講得唔清楚
我意思係唔想佢中槍

黎明行動

仲有車果單 各位幫人推上國際

關家榮準備比曱甴隊拎嚟祭旗啦

全世界最威啦
我真係恭喜你呀

冇提佢係家教會主席 ??

係囉如果咁危險點解記者無事
交代啦死黑警
又點樣電光火石啊屌你老母

知道會死=/=死係理所當然

香港版 64！！

亦都無意圖襲擊隻仆街警犬

佢就咁行過去就要俾條popo攬頸同拎槍出嚟？？？
咩道理嚟？？？？？？？

今次最好的效果，你班中環人日日屌人搞事，俾佢地FEEL下警犬無差別既清場

有咩人先會玩脅持再開槍 就唔講啦

幾時全世界紅色旅遊警示
再加強制遣返在地國民

up

比啲掌聲自己

Including these as well

冇道理可言,成5個月差佬會跟指引做野on9

要

公開婊揚

係唔知佢地立場啫

今鋪最威仲唔係你？

推爆佢

陣間再搵啲細國家的報道

呀SIR, 諗定記者會點講未呀？我幫埋你做定資料搜集喎,定你班毅進仔唔識英文,要我翻譯俾你地呀？

用手足條命換黎國際口交

真係上哂頭版

西歐開始天光

CNN 拉小丑落水🤡

被刪再開！！！！除左開槍，仲有呢粒核彈！

對住赤手空拳開真槍，血債血償

erer蛇：within an electric-light-fire-stone-period, brabrabrabrabra

六四2.0

唔想手足有事係人之常情

張張都清楚見到手足對手咩都無拎

lm

收皮啦cctvb

pish

The black object...err err...I can’t find a right word

推推推推推

世界第一

Joker

好無辜 個仆街膠警根本就亂開槍

仲有 黑警鐵騎 撞手足呢

今日完全失控

推，咪再覆垃圾火燒post

又賴到同美國啲小丑隨機襲擊途人有關

今次香港警犬名聲仲唔響譽國際

如果令外界都見到 香港所謂警察連阿婆都拉 ，就 fit

法治已死

推埋鐵騎

警甴又衝出國際

Twitter 推文宣呀呀呀

寧願件事冇發生

有人中槍都變左做燃料?大家可唔可以唔好咁撚冷血同麻木?

制暴真係揚威國際
人地當你地恐怖份子咁睇
你地重自我感覺良好
好快比共匪做完即棄

死全家

傳開啲傳快啲
無人再敢黎，經濟大攬炒

相信而家好多香港警察都有精神病。

警甴帶領攬炒

唔中都中左冷處理先冷血,冇人性呀

手足

有冇報

我公司啲鬼佬話啲警玩gta咁款

定個Twitter 都係

希望兩位無事

大學 教堂 民居 呢d 攻防戰

咪俾佢停

推上熱門

全球報導

令外資失去信心
警權過大事實聞名國際
旅客對來港旅遊意欲大減 旅遊業攬炒

我可以咁攬炒
你都可以

恐怖分子

無人性，魔警

威到要全世界一齊收佢地皮

根本就係挾持人質......

真挷匪

一齊上Twitter 煲大

唔好再講啦

仲有暴大校園槍擊案，埋土校園化武襲擊案

推到仆街

推呀!! 根本六四2.0
出面仲成班五毛係度推藍蛆自燃想蓋過呢單核彈

家教會主席係重點 一定要加埋落去

唔好只係喺連登推
上twitter推爆佢

呢次威威喇

你又知唔知自己講緊咩啊
拎d唔同既野黎比較
咁多人死唔見你死柒頭皮

黑警殺人，有得你揀？

自己願意死係一回事
手足死又係另一回事

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

謀殺同危險駕駛

Thanks! Tweeted

可以番大灣區了

推！！

家教會主席槍殺他人子女

Twitter

唔洗理9佢地 實蓋唔過 已經傳晒出去

攬炒不遠了

鬼佬爆缸都冇voice?

死黑警

721831

偽善

兩手空空冇啦啦俾人用槍指
之後再俾人挾持做人質

殺人強姦都做齊

手足意思應該係冇開槍，冇受傷，唔洗報

同天安門一撚樣

炒已攬

因為太突然
可能想住指槍警告下，點知真係開槍

用車撞人，又係我哋講完，對家做先

8964

要有影片原up主授權俾媒體先可以報導

浸浸 美國總統皮已收？

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

亞洲第一黑警

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

here

Again